（有圖）個袋好似俾蚊咬，求巴打驗證

好痕

條LINK有毒 唔好入

似性病, 下世小心啲

條女星期日先瀨完我袋底，我射完佢仲瀨乾淨晒啲精

食撚屎啦樓主

啱啱又口爆完條女，碌鳩仲好精神

圖文相符
正皮

切得

巴打你生野 R.I.P